要返工，不了

講到點樣點樣又如何
過一排香港人就會唔記得
馬照跑舞照跳最實際

星期日諗住搭高鐵上去飲喜茶😂
乜野遊行集會🤣 幾多歲呀
唔好阻住義士爭取建國啦😓

香港打工仔日記一
今日星期一，一朝早就壞地鐵，搞到地鐵大排長龍，又冇接駁巴士，「腦」細chur住我返工，你估我唔想準時咩.....
遲左兩個鐘返公司，「腦」細第一時間已經捉左我入房問候，問候完佢叫返我補鐘，屌今日又要做到九點。
......
今日本身已經要遲走，上司扮完工又射哂啲波泥比我，屌佢老母，我想收工。